有冇人知第二代邦民女KAMA 去左邊?

整容失敗後好似連人帶波失左蹤
有冇人野生見過佢

有無原圖

唔講唔記得佢 佢好靚女

嫁咗

唔整容可能冇咁快收皮，整左重衰

唔整容根本屈機

幾年前影過做ol

冇圖點搵人?

我仲J緊佢本寫真

如果佢當年唔係自視過高
而家一定仲大把錢搵

講左咁耐，圖呢？

我都係超鐘意佢

[img]圖片網址 [/img]